Youtuber 托哥 Torres真係屌打連登仔

身高：目測190up
學歷：HKU 2018fg
語言能力：IELTS8.5，流利廣東話、普通話、法文、德文，其他未知
家底：未出名已經每個月去幾次歐遊

等睇連登仔潑硫酸

佢幾歲 今年先FG

96年 22歲

聽聞好似22

打手 end topic

可唔可以真心欣賞下人

可以呀

好早就留意到佢
呢條友有膽色 有見識 有學識 又肯試肯做 有創意 唔怕醜
紅硬

其實幾高質 又大膽

比起asshole都讀唔成嘅youtuber波仔...
仲有中出完女fans仲厚住面皮出嚟拍片嘅ricko

已濕

好掛住以前既youtuber風氣 初初冇乜公司呀合約呀(可能我唔知) 好多youtuber都會諷刺下時事 宣揚下正確風氣
記得以前有個細路炸龜就有好多youtuber拍片指責 依家個個向錢睇

依加已經當左係職習，不過仲有幾個係okay嘅，例如balu

先唔講package,唔怕醜已經贏哂

再加上佢都唔醜

好撚正

最近先知原來佢就係人人常歡笑

rock哥屌打托哥

大亞灣youtuber都有人力捧
打手

想奶

西多咪仲大灣

個樣唔似22

唔係ABC 英文都可以講到咁

以前以為28-35

以為邊個傻西係地鐵叫人常歡笑
原來係youtuber
屌佢老母仲有私人遊艇